估唔到依家竟然有00後識講廣東話

啱啱行返屋企，聽到有兩個小學生，一男一女嘅簡單對答：
女嘅用蝗語講：不要跑那麼快嘛
男嘅話：你可唔可以講廣東話呀？

我好感動，竟然可以喺呢個普教中嘅濕鳩年代保持自我，年紀輕輕就明白香港人講嘅係廣東話，如果全部00後都係咁就好喇

你都幾幽默